[口在路邊]發覺啲人好鐘意問我路...

人，無呀

者巴回晒塘
學我咁休息下再出發啦

不進則退

me too

以退為進

岩岩比人問完

先生 冥府點去？

依度跳落去